# devops-netology
Будет исключен каталог .terraform и все его содержимое
Будут исключены файлы .tfstate
Будут исключены логи crash
Будут исключены файлы содержащие конфиденциальные данные
Будут исключены файлы переопределения.
Будут исключены конфигурационные файлы CLI

